兩份工大家會揀邊份?

我出年final year
而家返緊細公司嘅行政助理(summer job)
老細同一啲同事都幾nice
老細仲成日請飲茶
佢知道依個行業同我本科(我讀supply chain)唔相關
仲成日話會盡快assign同我本科有啲關係嘅工作比我
工作上都學到嘢

而家收到大公司intern offer
間公司幾出名

問題就嚟喇
如果繼續做細公司
咁一定會以part-time形式做到畢業
咁cv就會多一行「一年pt工作經驗」
同埋可以搵老細做諮詢人

但如果揀大公司
咁就可以build到cv
可以接觸到本科嘅嘢
同埋可以擴闊吓喺依行嘅人際網絡

請問大家會點揀?
求各位指點迷津

本科，grad左再食回頭草

本科

好簡單, 細公司有咩"政"比你行, 大部分公司野都係老細出黎直接講兩句/whatsapp傾掂架啦, HR見到只會一笑置之
另外細公司人情味多啲係正常, 一黎少人相處時間多, 二黎老細知道佢無本錢可以留你, 唯有靠啲雞毛蒜皮既利益(e.g. 飲餐茶)去拉攏人心
但記住, 呢啲行為係好表現同可以扮出黎
想知個老闆真正為人只有遇到大鑊野要揹/resign果一刻先可以睇到

利申︰細公司轉大公司, 轉完後發現大公司都可以好有人情味, 老細都可以好好人

當然係大公司啦

多謝咁多位巴打覆我
我覺得點醒咗我